快做仆街仔！大波鬼妹露點IG

lllm

佢隻狗就正

第一張已經露左粒punk lin

做佢隻狗畀佢撚

好似張敬軒

此風不可長益下CD ROOM好喎